有冇人同我一樣表面好正經但內心勁咸濕?

即係所謂「悶騷」啦

樓主一定係毒L樣